傻仔，我揾你攝時間炸，仲做小丑係咁秒回我諗話題做乜鳩？

見得閒冇野做咪回下你囉，我個個都即刻覆你估我咁得閒咩

屙督尿照下你個撚樣先啦，唔係以為我會鍾意你下話

駁唔到

攝我時間唔抄回我

過來互攝

你咁快講佢地無得再幫你搵原因去幻想你點解遲覆佢嫁啦

恰我